共產黨好鬼驚

分化民主派
不停反黃色經濟圍
瘋狂講 港獨
（講獨問過689 未？）
和你shop 害左好多手足

香港人 你比人呃左n次
比人分化n次

藍絲點都唔割
你連藍絲條毛都比唔上

只有一點
五大訴求，缺一不可

等成功左其他先再算

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀